［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 225

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

又誤中 屌

同佢地傾計多左 我越黎越愛佢地
行為上可以變得冇咁激烈
心態上 仍然可以依舊

留。

不要喜歡我。

對老母都係呢招
求鳩其啦我錯我問題 我認曬佢算
總之唔好煩我

幾好用

邊到有專人啊

對自己就唔好啦

識得最耐嗰幾個

愛你

咁夜都咁多人理我呢到太sweet了

成個post啲人都會覆。

我開po要無人了

用咗18年

習慣了 逃避問題最佳方法

大家都唔撚瞓覺
傻傻地

呢個真

可能人地都唔care呢

愛埋b

教我怎麼可以

一樣還一樣啦好唔好 大家都好理性的

U luv me?

大家都cls的

假

冇咩事唔好搵我

想呃邊個！

係
其實好有問題 但係最快

有時面對佢會好啲嘅

不要看我。

真 請睇222

桃仔 catch!

Luv la

只會煩死自己

shyshy

呃唔到

Ok

係咪呀

唔睇

知就好

無可否認過程係辛苦的 但會比自己早啲解脫

禾肥來了

唔好愛佢了 愛一d珍惜你的

Trash

唔講了 大家都難做
唔應該提
唉屌呢次我認衰

有水餃嗎

雪雪好耐冇見

知但係唔改

又唔係冇講過 算啦

愈叫愈老

等很久了

我試過 鍾意我既我唔鐘意佢
我鐘意佢既 佢唔鍾意我

沒水餃

唔好再諗先啦

梳

你知我知單眼佬都知 但做就難

我準備水了

我浪子黎
不留半點雲彩

u blow me?

I’m ok now
其實我都回復得幾快
多謝大家嘅愛
桃桃都愛你地

唔諗了

遲到好過冇到

貓頭鷹仔

乖了 請你飲野

又扮

大佬話事

半夜要出動

我都浪子黎

我都係訓算

飲咩

禾呢

你想飲咩咪飲咩

不敢當

早抖

飲水

你都快啲訓

竟然

我放假

唔代表可以夜訓

你就真了

得啦

唔跌過點會肯 小心行路呢

歡迎

Whatttt

好耐冇見西邊

雲姐

真

嗱你慢左覆 搞到我眼瞓

我決定下次如果我誤中1001
加嘅字係
雲彩你在哪？
唔好同我搶加字

佢曳 潛水

我未起身的

老人家眼又盲打字又慢

我又覺得我眼角唔高 感覺行先

@浮雲

咁你應該要早啲瞓

有個絲打叫 西邊雲彩
雲妹黎

其實真係要

我=☁=
雲妹=☁=

第一次入黎個post嗰晚覆嘅就係佢
時不時諗起咁就100個post有多了

屌仲有大細

我覺得如果冇feel幾靚仔/女都冇用

雲雲我準備訓喇

大隻

可愛的

桃桃快啲去瞓了 就天光了

@雲妹 有人讚你了

So cute

聽朝搵人叫我起身

咁多人讚雲妹的 開心死佢了

知道 早抖雲雲

咁乖桃桃早抖了

仲未見過雲妹

有啲傾一陣就會知同自己夾唔夾

尊嚴呢

知道喇！訓喇訓喇！多謝你啊小學雞

佢努力溫緊書

試瞓

我地唔夾的再見了

好絕

米甘傾下計姐

我哋呢

我地可以運動拍拖了

我渣男黎

手起刀落

我係冇腳既雀仔

最吸引的

攰死你

知道啦，就算你係樓豬都趕唔到我

吸引gay佬

人地女仔黎架

哥哥會好好保護你

點知我les既

會唔會有啲混亂

你：頂你丫 係咪玩鳩老娘啊 老娘比面你先同你玩下喳喎

我係佬

有冇佬味比我聞下

腳板底啱唔啱

香港腳漢堡

訓啦柒頭 個個都訓晒

仲諗住咁先浪漫 帶你記起浪漫

你係女先記得起

我好靚女的

靚女都係賤人

不

咁我都認既 屙埋個尿就訓

因為你係靚女？

唔好訓啦 落去食早餐啦

你打算食？

冇依個打算 打算叫你食

去開茶樓飲茶 宜家不了啦

咁教教豬

得閒咪入黎陪婆婆傾計囉

咁今晚再講

甚麼叫做愛

變做習以為常既野
不知不覺依賴左

每個人心中嘅愛都唔同

早晨

人？

起身食早餐啦

Only me

好想有女朋友陪我學習

好想佢做我男朋友

@奇 @楚 @buddy
Hi

Yo

琴日瞓得幾好 開心

好想畀人督促

Hello

做乜個個都唔訓教

唔係叫緊我掛

起身傾咗計未？

傾咩？

有無人呀？番緊工唔想做野中

冇

自己香港自己救, 少量美國口罩

two boxes thx!🙏

又食唔到啦屌

今日訓醒肌肉酸痛，喉嚨又腫過

我都冇食到

冇人

料

here

好想食早餐

你琴晚話今日唔上水

咁留意

漫

食飯未

Binc
啱啱追曬po

雲雲！

漫b

做咩呀

唔開心了

點解呀

唔係到講了 要攬了

大大力

要了 漫b食野未

燥

Bin la

咁我又追下先

食緊了

又要自己下午茶了

宵夜

都係自己 以後都係得自己

1

笑笑

我開始眼瞓

又眼瞓 中招了？

想食水果拼盤 要有朱古力噴泉

好污糟⋯⋯

點解的

me

好頹

用極都係果個醬
然後有啲會直接奶/搵手指了

No offer

join

好仆街
咁我都係食生蠔算

自己買番嚟食

你唔明的

即係又要自己食

唔知了

唉好頹

+1 ah

生蠔加白酒
利申唔食生蠔

小埋

我要生蠔你要酒

又暈了

被我迷暈了？

你要落藥先迷暈到人喎

屌你

好 講完又想飲

團子早

生蠔

要約了

.........

半睡半醒

我姑丈好似都唔多掂了....

盡力陪

剛才瞓著咗

係無得陪

咩料

唔會有

下午好

不好

有咩驚好玩

Join2

有咩做

Join3

發夢同blackpink傾左好耐計係咩事

浮雲

天水圍驚驚

永遠無條件支持浮雲

走咗了

點解咁好的

估不到咁快，但攬

唔識安慰了 但係到陪住 想攬就攬下

一齊攬

連豬圍住佢了

一個又一個 不如帶埋我走

唔畀的

唔好

Online Game不復往日.....

One more fucking love song I will be sick

無人thx

跑online?

無心情玩

塵仔thx

南狗thx

笑笑thx

想搵返啲mmorpg玩

雲雲thx

個問題係好多你以前好熱衝嘅online game唔知點解而家已經冇登入

屌事事thx

心事thx

點解扮熟？

唔得的

咩事

因為無人開電腦

我明佢應該係想搞爛gag兩盒thx

所以我搵唔到

我生的

兩盒塵埃thx

Two boxes thanks

不了

唔扮又點有得熟

掃塵

真 懶鬼

開一開好大工程

Metoo...
最近...天外 新夢歷

當年有冇玩跑跑卡丁車？

又有更新

講咩

冇啊

跟住又熄返了

我都識

好懷念同朋友係遊戲上行嚟行去撩人講嘢
然後又識人打副本刷下怪開紅清下人咁

係等到佢自己熄咗

..

厲害了

記記thx

做youtuber

打副本 組隊刷下怪 撩下人 咁就一日

唔想睇

想玩

我睇開雲雲套gv

星夢有冇玩過

有

頹撚到

日日同你食早餐啦

新瑪奇

你又藍

唔同我日日食

要起到身先得

好難

想打pubg

假的

要早訓先做到早起

Want！

一齊打

你有瞓覺咩

好！

唔好信佢

自然醒時間越黎越少
以前十個鐘 宜家八個鐘

要打造一個寧靜嘅空間 拉曬窗簾 閂房門 電話教靜音

咁又冇

雲伯！

好玩？

電話冇位

笑嬸

Ohhhhhh

Trash game

Trash like me

...

Same

I m but u r not

好正的！我童年！

唔好咁

拿拿拿 唔準咁樣架

唔好咁頹喇

I hate this two weeks

想清潔家居

Go

I m rubbish

I am rubbish bin

呢個可以

將Dan brown 嘅戲由頭開始睇

Still rubbish

裝住你

好辛苦

連豬係到

Bb hi

你心中係點

Zoom好煩

漫b 掛住了

掛掛掛

世間甚麼愛叫純潔 妳甘願化振翅紅蝴蝶

改名

咩嚟

Online上堂

唔改

仲做緊廢青

我都未洗上堂

好想上pe堂呀

2cred c range

想打波

同你打

想打保齡球同桌球

打咩波

想打乒乓波

你對波

乜都得啦 想郁下

Why not
I am rubbish

係唔係一定要開cam.......

想玩桌球！

屎忽豬上身

無錯,做人唔自私.唔通等死先黎自私
對人好,有人珍惜咩?
每次都是人們說我們不能做甚麼
應該是我們想做甚麼就做甚麼

好悶

個將來都冇我 做咩要我付出
人生已完 理撚得你

今日佢話點名要開cam cry撚左

......
仲要換衫

淨係得佢望到你定係其他人都望到你

其他人都望到

著住件褸算

咁癲

係 我都望到其他人 好彩得十幾個人上

照訓教

我想自閉

Cam入面既我仲柒

冇得搵人take attendance 又冇得上上下走佬

正

Cloud cloud!

冇嘢做好悶

漫漫

我啱啱瞓醒

就快要玩尼奧寵物了

今日呢度好blue

滴滴仔

去

做咩

我同佢共用ac

玩桌球

糰糰

原來我個肺本身都花咗

啲曱甴煩到，見一個貼連儂私了一個

快啲死

無嘢？

歪

精！神！

塵：花費（肺）太多

好凍

Kill them

真係。塵

心口痛 唔知心定肺痛

斬左你隻手

冇嘢吖我以為好返就冇事
點知我同阿媽睇新聞傾計 佢話我個肺以前肺炎都花咗

細個試過肺炎

口痛

坐低慢慢呼吸

下

點解啊傻的麼

已經係

4/10

花咗係冇得好 雖然有新陳代謝

去食吉野家就是牛b

放鬆 唔好再掛住望手機

係但係還好

你睇住自己啦

做緊咩

我係黃,不過被人激親,覺得做人唔應該太計較

有你就唔blue

有冇影響你心肺 呼吸

咁望咩

Here

雲伯 仲望 放低手機

冇所謂的

頹緊

係，去食神戶食堂就是牛b🚬🚬🚬

咁咪要望電話囉

what is 神戶食堂 030

唔係望咩好 又冇個靚靚女朋友畀我望到實

專心休息

我以為你話仲望咩
我都唔應該繼續覆你

瞓晏晝覺

休息夠了

空姐牛肉飯呀🤤

你唔覆我都唔走的

邊有咁好瞓 想瞓軟床

。。。。。。

唔好温lor

人生無常

有冇返工儲錢換

賤種冇人請的

所以趁健在嘅時候就要 陪伴

你有冇去搵

不斷教我們珍惜

情願現在死去

做廢青等餓死算

你想做自私定係大愛

咁咪無聊囉

都冇辦法

asso升u lor

係，無女

講多無謂 唔去做 就係永遠都冇去做
想做 係唔使人哋講 你就會去做

無食過

做黎冇用做咩要做

我係度

當你諗到你想做嗰樣嘢 就已經係想做
做咗有冇用你唔知 好過你唔做

上

之前嘅傷痛都仲未平伏

冇野想做 我知做左都冇用

了

咁 點解唔試下返工 有一筆錢旁身都好

真
對我好d

返黎有咩用 我要錢做咩

人活得輕鬆啲 先係對自己好啲

我而家都好輕鬆

我好易喘氣

唔可以咁激動了

小心做運動

和你打

他媽媽衝擊波

你唔介意睡衣都得

叫春

精！氣！神！

夠啦你

最中意他媽媽同dororo

睇緊軍曹戲

好老尷

點解多個 氣

多囉囉咪即係我呢啲永遠都冇人記得

好少激動的

力威健身學院你有冇睇？

塵塵

冇？？？？？？

巧悶

攬到最實
頂唔順就喊出嚟啦

得閒食

呢個係力威健身學院口號

Cc

有冇人陪我玩膠

若你感到辛苦時有我在這裏擁抱你

好啦你自己玩飽佢

咁要24小時攬實了

灰撚到核爆

你唔陪我玩

今日個個都藍色

大家都藍色唔好玩住啦

真人無人攬無用的 唉

嗯嗯

黐線又尷尬了
落電車先發現八達通冇錢跟住搵緊散銀
個司機仲「xxx 小心後面架巴士呀」
好人一生平安

Moc burger真係好高質

MOS burger幾好食㗎不過有啲分店冇得配蛋糕差啲囉

要睇車的

想食

好撚辛苦

有啲考幾次都無可能入到個系嘅分，asso就可以幫到你🚬🚬🚬

今個月要食泥了

你係鬼

點解

唔教你數了

有睇
可惜宜家 甚麼都沒有了

鬼食泥

8/10

得十幾分嗰啲之後十個有八個炒sem🚬🚬🚬

食屎就叫食屎鬼？

Get唔到

笑笑真係好得意

真係get唔到

事

比枝煙我

食泥就叫食泥鬼？

叫事事

食啦

我諗咗好耐

知錯了，求bin c

真係好好蠢

食事

不了，知你多女屌好傷心。

就係咁蠢

我暈暈地

+1

扶住

肌肉痛 好似大隻先唔抵 多啲地方會痛

☁

我都暈緊

J痛？

屌屌你

喊到暈

j邊有肌

上氣唔接下氣 又頭暈 肌肉又痛 點搞

喊乜

早幾日仲話你冇病徵 中招了

屌你個屎忽豬

射精肌

心痛了

我不嬲都話我日日咳又喉嚨腫喎

來講得出做得到喔

原來真係有 要溫bio了

來吧驚你吖？

你不嬲都易病的
但岩岩嗰啲先係武肺病徵

下個就係你

出黎屌我啦快

我屌一屌西就無事架啦

支持

唔出奇，深圳灣大軍到

幸子

嗨

This is the world that without colour

咁飢渴吖

浮雲有肌可喝

掛住你

有咩機好打

成身肌肉酸痛

跑online

好頹 有冇人安慰下我
我係垃圾

４了

唔係的

失去一樣會得到另一樣的

又要夠鐘搶

好似你咁的

口罩？

都要105$一盒

邊度有

我係點的

你邊係
有女屌人生贏家

信就有 唔信就冇

I agree with u

Hktv 理的
65$中童
$40運費

呢啲嘢唔係話信就有

中童不了
要成人的

十幾分入三大咪炒到仆街lor 🚬🚬🚬

有得屌好過冇

True

唔開心

好人的

老實說 都係呃下自己 調整心態

聽日...19:00

呃得到自己 呃唔過現實

很大程度不同意

個fd同我講佢排中間諗住一定有offer點知冇
有冇諗過我咩感受

tmr 700 hktv mail?

係啊屌

65咋嘛 首先要吱到入去

大人得6千 仲難

website gged

同人分手 一直信佢會番黎
努力變好
過程中可能已經慢慢對佢有冇番黎感到唔重要了

咁當然唔排除你努力完一直仲等緊 發現等唔到而失落....

但係點為之已經等唔到？ 你又未死佢又未死

Yes la adult

運費

App byebye

半粒鐘前已經GG

係

咁唔似你了

想知係咩類型的

Bo3

乜嘢訴求都冇就停止罷工 左膠陣線我屌你老母

已經冇人理我

joib

我喜歡的類型

次次都有覆你喎 嬲左

我都係一個毒撚

真毒

咩感情shit都唔關我事

Hktvmall

打機？

成個月會見唔到佢，今日只係第一日我已經好難受

比喻黎 代入番落日常

鏟上佢屋企

怎麼了

唔關事的

根本入都入唔到

單身最好

外國撚，佢有野做要暫時out of town

上嚟吹水算數

惡

我都想做外國撚

Halo

做外國撚無佢好難受

你可以facetime

未到個個階段

咁咪做其他嘢等佢翻嚟

頹

鬧交鬧交鬧交

唯有係咁，但一日都搞成咁，呢個月應該好難挨

食飯

食乜

同我講都冇用

Long time no c

有冇諗過喺香港連街都出唔到

食完

你都唔明

有，所以加埋對屋企人既擔心，真係就黎頂唔順

個個都話乜撚嘢盡力就得

都可以join的

冇人明呀屌

其實個個都知盡咗力都未必成功㗎，唯獨是係可以欺騙自己良心好過少少

唔諗咪得

不遠已

唔得

以後掛住人都要skype

乜嘢呃自己
呃唔到㗎

難得浮雲同你同一陣線

佢哋已經呃到自己以為可以呃到自己

一訓醒起身已經控制唔到係咁唸

你join乜撚

佢日日都係同一陣線

毒撚